台灣網友分析五大手機族群 Samsung Sony擠身成功人士之列！

網友回應

Sony:弱智

用華為小米 = 支持台灣回歸中國

絕對同意